（冇圖）omg頭先見到薑X樂同個女仔一齊幾靚

omg頭先見到薑X樂同個女仔一齊幾靚

Hide Blocked User - 同時天涯飲天仁

無圖你話打野戰都得啦

真係冇圖

無圖你講咩都得啦

係咪旺角？

Syp